邊條仆街係醫院放炸彈

真係嫌醫院班職員唔夠忙, 仲可能有老人家或者細路哥會用廁所, 呢啲人真係好過份

（取笑系列）抗爭者真係好垃圾

咩料?

凌晨2時許，長沙灣明愛醫院懷信樓近急症室一個男廁發生火警，約20名於急症室候診的人需疏散，消防趕至時火種已熄滅，事件中無人受傷。

大批防暴警到場封鎖急症室一帶調查，爆炸品處理課於廁所內發現懷疑爆炸品碎片，交由重案組接手跟進，至凌晨5時許急症室重開。

深水埗警區刑事總督察莊翹偉表示，事發時急症室男廁曾傳出兩下爆炸聲，冒出火光及大量白煙，警方首先到場，協助20名於急症室候診的人疏散，同時將火救熄。

莊翹偉稱涉事男廁其中一個廁格的馬桶損毁碎裂，爆炸品處理課到場時，於馬桶後方下發現一個約闊10厘米、高15厘米的玻璃器皿，器皿內檢獲電線及電池，懷疑是一個威力不大的自製炸彈，相信炸彈內藏粉狀爆炸物，暫未確定引爆方法及殺傷力等，案件交由深水埗警區重案組接手調查。

爆左自己區個醫院就唔洗收疫病人? 識玩噢

會唔會係支那病人原地爆炸 支爆？

67菠蘿會？

凡係罷工/遊行之前次次都發現炸彈

屌你老尾有炸彈都唔好係醫院放啦…

呢排成日罵黑醫黑護既係咩人？

一定係便衣警搞

推

肯撚定係藍絲做

藍絲！！！？

又割 垃圾

成日話核彈都唔割
屌哂你地老母 一有咩就話係便衣藍絲做

洗唔洗開埋記招認呀

又認on9

連登仔:一定係手足做 唔割

又有五毛幫手認，你老味乜都唔知就可以講到邊個做，on9

呢個似

班狗平時未卜先知甘勁次次都出手前上門拉到手足有武器，今次唔係炸狗既就拉唔到人?